---
description: B2B行业应用企业微信
---

# B2B行业

## 行业痛点

### 1、客户数据较为分散，导致用户画像不完整

### 2、获客成本较高，客户转化周期长

### 3、如何利用企业微信做好Dmartech平台中的营销活动

#### _根据Dmartech在B2B行业的成功营销案例，向您介绍如何在Dmartech平台上使用企业微信实现精准化营销，解决行业痛点。_

![B2B行业在企业微信的作用下，与传统营销对比的效果](<../../.gitbook/assets/截屏2021-09-07 16.14.23.png>)
